［代朋友出post] 尋日五點響灣仔修頓內街［莊士敦道］，大家點走？

朋友的夢境：

大家嗰陣向金鐘中環方向行緊街，突然聽到後邊話有水炮車，前邊又好似有防暴佈防，訊息好混亂，大家都四散。

部分人繼續向前跑，一路撤退一路比水炮車射，之後唔知點樣

部份人就轉右走入修頓球場（附近條通道？），有啲人入咗廁所換衫，呢度好似有50人以上被捕。

部分人衝咗入左邊啲橫街小巷（後尾check返好似叫汕頭街），汕頭街另一面出口好窄，結果好多人塞死係入邊，
之後好多催淚彈射咗入去，但前面又塞死，後面又有狗狗，完全冇得走，只能夠硬食。

睇住一粒粒催淚彈響腳邊爆開，嗰一刻又緊張又好想走，一大啖抖氣就奶嘢，即刻全個人好似窒息咁樣，好缺氧好暈好辛苦，全面眼水鼻水。 有諗過放棄響地下暈低算。 但最後終於等到我離開汕頭街。 一路跑，一路暈，一路作嘔。

畢生難忘。

你個夢境都幾真。。

發左同一個夢

夢見好多女手足都冇gear 硬食

果下辛苦到 想放棄

有諗過會死係果度。